［求救］macbook 鏡頭突然開唔到

Facetime突然之間就咁樣
明明晏就重用緊 down咗Ms Office之後就咁
以為bug問題
之後del左ms office 鏡頭竟然開得返
但5分鐘都無又係咁樣 以為重有啲檔未刪曬所以索性洗機
但洗完機都開唔到
求救

壞左囉

但中間有2次都開到

用家問題